有時候我真係唔明部分前線手足諗乜

話說係夢中我77旺角匯豐前線已經收到比狗四面圍，之後我地已經想1212咁退，好多中後線既人留低保護我地撒退，不過就有部分手足死都唔撚肯退，擾攘左一陣，個手足比我地抬走，不過我地已經比狗包到實，連累埋好多中後線手足。

如是者，去到714沙田，我又認得同一個手足，係近游泳池前線又唔肯戰術性撤退。

到今晚，睇黎又要重蹈覆轍，我地到底要犧牲幾多手足，失敗幾多次先至會明白，我地就係因為係弱勢先要be water，連戰術性撤退都唔明、唔識、唔肯，要點打贏場仗呀？好多手足會因為你地唔退，佢地一齊留，我地無咁多本錢犧牲呀。或者好多人會想做得更多，唔想左膠式散水，不過適時撤退並非失敗，等比狗圍無意思，不如好似71咁大家一齊走。

呢場運動已經犧牲左好多手足，黎緊會有更多，好膽心各位。

祝大家平安、武運昌隆

好心疼，好擔心大家，走啦
我地再無本錢犧牲

希望大家平安

現場情緒同氣氛

輸1個同輸44個嘅抉擇
如果真係唔肯聽，就點都要以大局為重，留佢一個

佢地唔適合企前面

想留果d自己留 咪撚累後面班兄弟

有啲人可能連命都唔想要...

727嗰晚之後連登講完唔好亂叫撤之後情況更加加劇，大家都驚走/嗌走就係鬼

屌我係鬼都好 嗰個post害死好多人
再諗多次元朗727嗰晚 7點走真係有問題咩？

要走自己走 咪撚抬 佢自己有自己決定

唔想累全家都唔得? 一個都不能少呀!
唔通立法會4死士被抬走唔係佢地選擇?
咁抬你走都係我地選擇囉! 霸道D, 為你好咋!

勇武已經損失好多精英啦屌！唔好戀戰！

過度英雄主義同戀戰累死人

簡單一個道理 條命係佢既 唔係你既 你的確係無權抬人走
唔想累全家係合理 所以咪話你自己走囉

唉

成日鬧黑警eq低，小小挑釁就發爛渣
其實有啲前線義士都好低eq，成日磨爛蓆死唔肯退
懇請大家保持冷靜，唔好情緒用事
我哋勝過黑警係因為我哋有理智

大家應該係做乜之前都冷靜諗清楚
自己下一秒個舉動對五大訴求有咩幫助

真係兩難：
1.好似71立會咁，最初都係尊重死士，之後又唔想睇住佢地送頭
2.好似之後咁，個個都想一齊走，唔想留低最前線，於是慢慢無人肯走

呢度多左好多鬼叫人衝, 話唔衝無下次!

邊個叫衝就係鬼!

推

我好感激前線義士為大家做左好多嘢
但都要分析現場利斃
唔可以俾仇恨沖昏頭腦
走甩左下一次再出嚟，多你一個多好多
同樣地，俾狗捉走左，少你一個少好多

當d狗出動哂就撒
佢地捉你唔到就會深深不憤
睇住佢地乜都得唔到先係最大嘅報復
唔好再犧牲自己，求下你地

各自爬山，自己撒啦

咁似D人返工鬥遲走咁嘅

都係個句 條命自己既 決定同人一齊留 就唔好怨人令你留 你要走可以自己走 佢不計佢個人代價去做佢既野 就比佢決定自己條命點用

唔係想屌任何手足
不過大家都睇下天琦最有意思嘅一段說話

唔好俾仇恨衝昏頭腦

幫推...希望前線勇武認真思考下

即係見到有人想跳樓唔阻止一樣?

係唔係錯覺？
好似愈來愈多人落去咁。。。

Push

其實呢， 諗下點解立會法果日大家散得咁醒目, 班狗一個人都拉唔到幾咁冇癮

到上環都唔知為咩， 冇目標， 冇破壞， 全程比人射比人打比人拉。

大佬呀， 美國獨立戰爭最初唔係同英軍打正規戰嫁， 有冇睇過孤軍雄心點玩

定係大家忘記左最共毛用兵要決 敵進我退呀

呢個真...
明明勇武可以係其他方面勇武
但係偏偏要揀人地最多裝個陣打
仲要死都唔退

唔係要屌你地

但係真係想同你地講
行軍打仗要有戰略,唔係靠死衝
你唔信連登軍師
但最後同現場既人傾戰略
重點,係戰略,唔係話咩幾時退,退唔退
係戰略,即係點樣退,點樣引狗衝,狗衝埋黎有咩戰術
乜戰術都無就輸硬
例如,前線拎盾 中排拎竹
大家一齊退,對面D速狗跑過黎,中排就出竹上

戰略呀大家....
唔係死衝

大家要好似7.1咁

之後要plan定到咩objective 就走

Ching 唔係咁講呀，前線手足平安要靠後面支援
我地係人，有血有肉，去到戰場好情緒化，唔係一句話由我去死啦，我地就可以冷血扔低你
無人想睇住你白白犧牲，只係想大家發夢夢得聰明，好似旺角咁，經過魚蛋，大家都知旺角不能戰，偏偏就有手足想旺角打，唔通唔左右阻你咩

大家真係要諗清楚咩先係兄弟爬山，咩先係be water

push

Hit and run
Be water

拖到12點先散 代價太大

完啦唔好屌啦好冇

暴你老母！想報仇既同我入黎！

係

有計劃自殺個啲 係會計劃到最後一刻唔比人發現 你發現到個啲 比較大機會係衝動而唔係有計劃 有可能係阻止左佢之後 佢就唔會再自殺

但係前線唔係一種病 病既係呢個香港 你抬左佢之後 佢下一次仍然會衝到最前
因為呢個係一種信念 係為左醫好香港既行為 即使個醫法你可能唔認同

#巴打資訊提供 #自行判斷

對唔住，我知我冇資格叫前線散水。但葵芳站係超級死位，連接上下兩個站既街道係四野無人無機會躲避。萬一黑警封站，前線徒步撤必定一網成擒。請你通知各位呢一個處境再自行抉擇。謝謝

退唔代表輸....
因為根本我地就係打緊一場輸梗嘅仗

絕對唔可以再發生等對家齊撚曬人黎進攻

咁田高多多gear都唔夠玩

留派應當知道後面支緩隨時無
另外如果退派要用理性去支持自己既打法 咁唔該理性到底 理性認識到退派同留/進派唔會達成共識 理性認識到祝福留/進派而唔係抬佢地 先係理性既做法

咁既情況真係要狠心掉低佢
無大台既問題 就係冇人指揮
唔應該一個累全家

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

掉你老母 P牌仔

呢個真
打遊擊戰啦
死守到最後又咪散等下一門又出黎送頭

睇情況。無資格講乜。 但今晚打，不太好（接人）

我的士from TKO 去到現場（怕大家出事）

到左門口 ，叫大家唔好對打（可能係阻q住晒）

但眼見大部份人乜都無！

犬隻又係煩， 又出又入。

但我舉高手 想對叫兩邊都唔好打。

成班police 沖過黎

（的確佢地無打我，推下我）

因為係接人，唔係送頭！ 唔想青年人傷到

（sorry 其間同青年人嘈左幾句） 話係接人唔能係隻秋！

之後隻手中晒泡泡

感謝現場，和巴士站洗手間的朋支，有人help me 倒水！

洗手 ，和給新衣服比我，感謝感謝！

小弟成隻左手中晒，但ok 啦,now feel so good ,

Thank you !

講真下次真係掉低佢算數啦
唔好為左少數熱血份子賠更多人

今晚又要犧牲幾多個義士

我諗有啲真係諗住去送死/俾狗射死先會死守
想用條命黎換起更大嘅回響
因為每個人都會獨立個體(無大台)所以要整合好每個人嘅取態然後取捨再行動真係好要時間
前題仲要係有人去做呢個角色

係咪今晚白T 搭住毛巾圍面果個肥仔

尾班mtr已開

手兄你知道嗎，死仕固然令人起敬，但係佢地係影響到身分好多人，你話留立法會我都解理，留其他地方做乜呢？好似71煲底咁，最初叫和理非慢慢撤，等死仕死守立會，其實係無人肯走，大家都會共同進退，互相保護

基本上而家好難叫人走，除非係前線共識，基本上係前線主導緊大家

有啲前線成日話和理叫散水賣義士
事實係形勢急劇轉差
後排唔散前排又退唔切
前線有幾個唔肯退 結果成班唔退得 累死前線
成日話一齊黎一齊走 結果係一齊黎 走就比人屌
和理肯同我地一齊黎 但係有啲人就唔肯一齊走

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，唔好再有人犧牲

你話唔理解佢明明影響身邊好多人都照留 我會話唔理解點解你地要影響佢對自己條命既決定

另外其他場我唔comment住 淨係針對而家呢個場
挑過半係街坊 走條鐵 係咪走去天水圍先叫散水

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

唔走就掉低而D思想好危險
亦都好令人心寒,此風不可長
自己諗下當你打生打死果時你D隊友走曬係咩感覺?

但係上前線既真係要諗下共識幾時上幾時轉場
尊重前線決定, 但係做決定果時真係要理智, 唔好比情緒左右
越緊張越要理智呀
重申:尊重前線決定,冷氣軍師提供Fact check左既info就夠
前線既:自己com共識啦

唔係前線主導唔通比冷氣軍師主導?

Hit and run

淨係得前線？好多時哨兵會報，前線都唔理，特別多線作戰上，前線得到既資訊好少，又唔清楚

同意 推
要留有用之驅
先能夠繼續打落去

前線嘅每一位都好重要
而家百幾個人俾啲狗拉左喇
百幾個勇武嘅手足呀
前線愈黎愈少人
冇左前線成場抗爭就會完結
係要尊重前線決定
但都希望你地可以考慮埋你地嘅決定會點影響之後嘅發展

唔好淨係話叫人 不割蓆
不割蓆 之後仲有兩句架
不割蓆 不受傷 不被捕

人地變左陣 我地仲固步自封 又圍又守又唔走

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明? 頭先落閘噴椒 未聞到有味?

兩個月前捉唔到 依家轉左玩陰招了 引你衝

請緊記血的教訓

有冇諗過前線點解唔理呀
前線一縮中間未仆曬街囉
幫中間擋仲要比你地屌

今晚係驚啲狗冇放曬全部義士
當然走係最穩陣
但有人擔心狗唔守信用係可以理解

廢話咩，無人屌過前線，唔好點火

好多時前線係可以慢慢退，只係大家唔想退

明明成個星期風向都話727元朗要入夜前走

唔撚知點解去到現場變成咁

部分留守撚事後偉論仲精彩，容我quote一句：「我地係佢清場一次比一次難」

我心諗做乜鳩，你要佢難清場，全員行過隔離兩個街口，狗隻已經要重新部署。
如果現場已經搵唔到轉場既路，證明已經開始失勢

每次出去一定比人拉十幾廿個
咁我地可以打幾多次仗
唔係個個都係risk taker
真心 好好考慮下應做咩唔應做咩

快D學精D啦

自從立法會，好似好多精英逃咗去台灣，新一班少經驗

我都唔明，明明大家講好1930一齊走，又係有人留

唔知講咩好 唔識為手足著想

成撚日話兄弟爬山 衣句野累撚死人 個個因為少數人唔肯走留哂係度 影響哂全部人 兄你老母咩

喂，前線決定啦，冷氣軍師咪出聲

講咗幾多次唔留夜呀
講咗幾多次人少就散啦
淨係識得勇，唔睇情報咁要哨兵黎做咩啊，反正死磨爛磨都唔肯退

之前血的教訓完全冇咗回事，咁之前留咁多血犧牲咁多巴打為乜
團火一上嚟就咩都唔理，淨係識叫尊重前線

真心唔想咁講，但睇到好撚嬲
識進識退先有可能贏到場仗
你哋每少一個人，我哋全部人都好心痛

有前線話唔同意呢個決定，係冷氣軍師亂講
佢地唔會亂走

無可能個個同意，最少朗屏個邊同意左

前線手足要聰明一啲退唔代表失敗同懦弱抗真係長遠嘅所以先要be water ，都比黑狗捉晒前線條路更加難行。一個都不能少！be water my friend ！

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

咩唔會走啊
大馬路啲兄弟已經向東徹到鳳翔路
大坑渠同埋麗新元朗中心仲喺原地對峙
大佬呀，呢個情況你哋係冇得唔走啊
唔走就俾人包抄，點可以意氣用事

可唔可以睇吓隔離街發生乜事
唔好淨係掛住自己條街，自己條街守得住等於隔離幾條街守得住
有時要退就要退㗎啦

以後不如都枱走

推 巴打講中咗心聲
認真唔係屌前線 唔好屌我係鬼先 見到不斷有手足俾人拉俾人告暴動真係會覺得心痛 我地一個都唔可以少 想檢討下之後可以點 真正做到不被捕 不受傷 不送頭 有共識真係好重要 希望各位手足會考慮下

現場情緒真係會影響判斷
求下大家冷靜啲諗下
勇武=/=送人頭

既然大家都知道對面既攻略
係挑釁你地 拖時間 等支援圍你
何必要磨爛蓆幫佢地爭取時間

依家既情況就好似
對面齊裝滿lv (full gear & well trained)
呢邊冇裝低lv

前線畀人圍 唔肯走
就好似adc係都要開戰 腦衝 唔肯走
點晒地圖畀你睇 都係要一挑多
Sup走又唔係 唔走又唔係

裝備同實力有差距
就係要打分推
Be water呀

我講緊打lol

希望唔好咁戀戰 一個決定影響好多人
77旺角無可否認一定係班狗仆街玩圍捕
退得慢都係事實

前線最需要講團結，無論有冇大台都好，唔團結就一定出事
該撤唔撤，咁同林鄭政權有乜分別？目標都達成咗，守乜鳩？點解要用44個陪你1個？
如果下下都要44個手足陪你1個勇武，咁唔係『陪』係『賠』！下次要留就佢哋自組送死隊。

hit and run 有無得諗

推
勇武都要理性加持
齊上就要齊落！

勸得多都冇用 佢地見後面冇人自然會走

我覺得要社工幫手諗計

隔離post話留低既係街坊 零gear

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

認為走係岩就一定要狠心走/留一段距離俾前線散水
現場氣氛會令人上頭
特別係前線 見後面有咁大批人back up就心雄

其實應該叫三次唔走就放棄
大家對抗爭底線唔一樣
咁做又尊重人，又保護自己

利申反對暴力，和平先係最好，但如果以戰術分析黎講
而家要轉打游擊戰
hit and run先係真正嘅be water
舊嘅戰術唔掂咪用新嘅戰術
留喺度捱打=暴動罪10年
hit and run襲警都只不過係6個月至兩年

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

我覺得佢地當下未必可以睇得咁通透
始終情報唔夠

作戰黎講情報係非常重要
至於叫極唔走而個勢唔得既
仆街d 講你成堆走佢正路都會走掛

屌打游擊最撚好

我不能同意更多

雖然好冷血都要講
如果你想前線走
咁第一步你可以自己走先

假設一下
在場有一萬人 老老實實前線除非出水炮車真槍
唔係老撚都唔走

但如果後面 慢慢得返 五千 一千 五百？
咁樣佢地就知要走

可能大家覺得71立法會就係搬佢出黎「一齊走」
所以每次都係咁
但個一次係室內困獸鬥
依加次次都室外
即使算唔上四通八達
但500個人換衫散水其實好易走

比多個經驗大家
612開完槍打到落中環
9點10點企爆成條干諾道中
多人到企入內街
但到11 12點人流散去
散到車可以駛入黎
咁前線就覺得係時候散

總結：
大家交低資料 有效消息
想走冇人怪你
走走下人少其實前線都會走

其實真係冇必要死守一個地方畀你真係打贏咗又點，人地唔會死唔會傷，最多痛㗎咋。遲啲出水炮車仲大鑊，其實死守真係冇意思，你武力又唔夠對面升級，點解唔諗下遊擊。勇武嘅真係唔係好多㗎咋，拉一個少一個，就算你好想同犬死過都唔該以大局為重。戰術性撤退並不可恥，最多咪轉場再玩過。

推 前線一個都不能少

呢樣真
有勇有謀嗰班骨幹好多都唔喺度
唉

咁仲要哨兵嚟做乜

但佢哋唔走後面既又唔走
最後送頭

exactly 係咁樣樣

前線concept成日都係守
阻止/拖清場
但勇武其實可以係hit and run
好似尋日葵芳班手足咁
效果更好 士氣更高

推
Hit and run
唔好再送頭

無大台
唔等同無臨場戰術指揮！
打仗係需要有人指揮

Yes!!

琴日證明 啲狗出唔切我地就會贏
硬碰硬冇好處